陳庭欣男友再出事！傳出軌閨蜜至反目：我唔會再聯絡佢

前港姐冠軍現年33歲的陳庭欣（Toby）與彩豐行老闆楊振源（Benny）拍拖近兩年多，期間是非不絕，Benny形象一面倒。繼去年疑似暗撻一名叫阿Yu的女子，被貼大字報鬧「狗男女」兼「世紀大賤男」後，又被傳與落選港姐陳潔玲過從甚密。而近日更變本加厲傳，傳出與無綫綠葉謝可逸的女友、失婚貴婦方潔盈（Jathy）大肚，打算要Benny「食死貓」，認肚做老竇，關係真是錯綜複雜。

昨日（15日）有傳指Benny暗撻女友閨蜜蔡佩賢（Kitty），搞到好姊妹反目成仇！事源Toby為幫助男友事業，經常叫好友到公司打咭做宣傳，又會介紹模特好友給Benny認識，令男友融入自己的社交圈子。據悉，年初時Toby介紹好友Kitty到Benny位於大角咀的酒吧做宣傳，結果Kitty與Benny日久生情，更瞞住Toby在酒吧私會。Toby之後撞破私會現場，最後作出反擊兼與閨蜜反面。但Toby深愛Benny，為保戀情，不但死忍出軌，更做埋小鳥依人女友。

陳庭欣真係勁撚正啊
仲帶埋d姊妹比自己條條食

根本就係想食晒佢班fd先同佢一齊咋嘛
陳庭欣本身都係預一年半載貨仔 屌厭咗就飛
女人肉體保鮮期好短 同你all in就on9

咁撚柒都食到咁多女

模特兒蔡佩賢（Kitty）

傳出與無綫綠葉謝可逸的女友、失婚貴婦方潔盈

乜撚野人黎架
二打六再二打六

好似表叔公個三姑姐咁

錢，你有冇？

唔撚掂喎
化到行都係咁

威廉係咪仲等緊埋單？

彩豐行呀

陳庭欣呢幾年吞聲忍氣咗幾多次
條友偷食都唔密冚，成日比傳媒揭發，陳幫佢頂得幾多呀？

有得唔忍咩?
想嫁有錢佬就係咁邊個有錢佬唔滾, 差在比唔比人見到

但佢成日都比人影到，次數好頻密下，仲未計無比人影嗰啲，李家誠都唔會咁啦，成件事真係肉酸咗啲仲要唔知條仔會唔會同佢結婚，不如搵過個有錢佬好過成日撲出嚟同佢拆彈啦

女人執著起上黎好恐佈架
佢擺明係輸唔起啦⋯⋯

留意返陳庭欣係狗女嚟，老豆係黑警

佢要再搵有錢佬埋單, 好大機會要搵大陸中年有錢佬

之前彩豐行賣口罩賣到俾人鬧，陳庭欣係東張西望代人道歉，笑死

唔怪得鐵血戰士咁

投資左自己青春落去
點會捨得止蝕離場

陳庭欣係貪錢狗女黎 老豆係黑警 有大肚腩個隻

個樣好撚老

黑警死全家

偷食果條女黃架喎 有時ig個限時動態會屌狗

唔係消防員咩？

陳庭欣想出位

佢老豆唔係消防員咩？

點解咁鐘意去飲湯?????????????

臨未就完即刻霸撚左段時間道歉

有錢真好

你有沒錢?

搞到我以為佢已經入左門
原來未結婚嫁
見佢成日當左彩豐行自己有份咁

LM

佢咁貪錢要釣金龜點會唔忍呀

個閪好撚大塊木耳

彩豐行老闆食得雜出哂名啦，呢啲囡囡有新聞價值先比人摷出嚟咋喎，仲未計佢食公司啲女同事呢。

陳庭欣之前都當翟威廉係觀音兵，借埋屋企俾佢養鸚鵡，陳成日上佢屋企，之後識咗有錢仔就撇佢，但事後仲利用佢幫佢湊鸚鵡 !

Benny呢條友個樣好無貴格
又唔係靚仔
盤生意又唔係大
邊忽有資格周圍滾女？
真係諗極都諗唔明

有冇同我一樣，經常攪亂：陳同佳、陳庭佳、陳庭欣？

D女全部cheap雞黎

好撚瘦佢同陳庭欣都好唔掂
咁有錢都係食呢d

睇落似4x歲

黃就代表食人男友係正確？

陳庭欣都幾撚慘
想嫁有錢人死忍爛忍

咪係，真富豪唔洗食呢啲二打六啦

Agger

乜有人用彩豐行呢挺野嫁咩
啲女女送都唔撚要啦

彩豐行，請司機又低人工時間又長，比人屌到開名

邊度慘丫 自己攞黎既
講靚大把囡靚過佢 無咩條件但又想嫁有錢人
咪唯有死忍難忍囉

以前好多師奶用彩豐行
但彩豐行啲嘢越嚟越貴
啲師奶依家寧願買返大牌子嘢算
我諗佢盤生意唔會好得去邊
可能趁未執笠扮吓有錢佬
食多啲cheap女掛
醒目女都唔會痴埋佢度啦

都係雞 不用分得這麼細

肯定係紀律部隊

其實Kitty就算點柒都好
Benny 都係食下女
下個月又有另一個la
唔洗咁認真

彩豐行賣出嚟既野全部都係化學野溝出嚟

佢想當正自己係正印啫

雞仔扮主人婆

劉江 江華 劉江華 劉德華

為左條咁既女出軌真係ON9
要食都食個正啲啦

封哂關重點有生意

彩豐行不嬲都冇咩大陸人買架
通常係本地無知師奶會去買

Toby 冇哂面

咁反而重可以生存到

Toby好明顯想留住條仔
邊個做莊 邊個做閒
條仔惡晒啦

但又係繼續同男人一齊，然後同女人反面，個男既無責任？

咁人地真係中意呢type
百貨應百客

李澤佳咪又食二打六女星

你見佢滾d女都唔係好高質
同佢level其實好夾

有錢佬 樣又唔係話好差
老閪都食女先啦
中年咪玩下家庭樂 間中食下老人妻驅風

Toby 有本事嘅可以斬纜止蝕

做東張閪望個個都分手收場

要嫁入豪門呀ma
點會怪個男人

人乾咁

有錢先忍炸

如果係真，陳庭欣貪錢到咁都肯忍 我係條仔就唔會娶佢，容乜易一結婚就變面報仇，到時有排煩，寧願揀過個新，白紙一張，大家無仇無怨黎過

不過公道講句 十個九個牌子都係
你去萬寧百佳買果d 有邊個唔係

咁都叫唔係好差

塊面爛到咁
五官又唔端正

個鼻做乜凹咗

巴打個名歷史悠久

咪係做雞做到咁唔專業

咁就抵撚死

條仔跟本就唔尊重佢，先周圍搵食。
陳庭欣都得唔到條仔尊重，條仔十成十一定冇諗過娶佢
佢自己送上門，免費幫手賣廣告，有咩所謂啫

原來男人都真係要p圖

咪就係，陳庭欣係忍緊，但怨恨一定埋係心入面，等幾時爆，娶個仇人真係娶唔過

傳媒計過佢有幾億身家。夠照啦

老啦仲唔結婚真係收得皮

可能佢食正嘢個D冇揚出嚟啫

忍到結咗婚有嘢揸手先開條仔拖

陳庭欣做女友真係好

隨時借D新聞迫走條女

廖碧兒就係好例子。而家搵人埋單就難lu

咁翟威廉都應該有同佢做過愛啦，打和, Super

養埋曬d閪雀

一個字：賤

我反而覺得瑩隨時未食過，一直都係做傻仔而已，呢種男現實上大把，永遠只有付出冇得食 !

通常恨嫁入豪門果啲女偽人，尤其選過港姐果啲，一係初選完新鮮就即嫁，否則拖拖拉拉，黐完一個又一個所謂豪門人之後，好多豪門男人都怕圈內成笑話，一般呢類女人都係姻緣運唔好，嫁得差及晚景唔太好 !

仲學人賣護膚品 笑大人個口

屌
卡碧咁款

好似燒山張潤痕

睇死條臭西貪錢啦 飛撚左威廉

賣西上岸

On9香港先生

死黑狗黎

條臭西劇都無拍就知唔撚想做口廿

仲有個臭西貝兒

係咪on9 黃大撚晒

我都以為係

李旻芳咪結左婚囉

屌 塊面咁撚樣 d女個閪仲濕到

勁諷刺

波皮都掂唔到個隻

抵死

問題阿benny哥無比火燒都咁撚樣

sunk cost effect

Keep住忍下都未必會蝕既

佢個樣令人好唔舒服
有錢真係大晒

有錢真係大曬，條友仲同前妻生咗個仔，陳庭欣為咗長期飯票都要照哽

係兩個仔，聽講佢果時離婚，為咗唔想比贍養費個老婆，將啲錢轉走哂。

識追撚含就得啦

都幾仆街，話曬係自己個仔嘅老母，都叫曾經相愛過。